以前既達哥真係癲好多

2015年1月28號 完咗直播同兄弟吹水
直接屌CX

記得屌咗勁耐
由直播屌到完都屌緊

癲到破防

佢一開台果陣一向都會講口
啲潮文有粗口都會照讀

依家收咗好多 連粗俗啲都唔講

it's just loading

如果冇 $2000 應該仲講緊